【武漢肺炎源頭】大陸野味價目表！

無show價錢概係源頭？

黐撚線

CLS...

想食熊貓

想試試孔雀

支那賤畜必須滅亡

Pokemon圖鑑

哩張圖twitter下喎應該要

狐狸五舊買返去養好過啦

喺時候推廣一下中國文化比外國知

刺蝟

幾好呀明碼實價
做生意應該係咁做

識有人開野味店，支那市道普遍差，但野味生意依然逆市而上

病毒食譜

鹿血？

寫住活xx係講新鮮唔係冰鮮
還是 唔煮就食 ???

DLLM
搞到好似MON HUNT打反黎個D貓飯料咁

抵過寵物鋪

有錢有得食

活樹熊？

有人買就有人賣

好似美食的俘虜啲名

蜈蚣

海鮮價目表?

娃娃魚唔係受保護動物咩
咁都有得買

活樹熊 : 唔撚係掛

同支那狗講受保護? 淨係知背脊係唔係向天

雜交野豬肉

濫交程度只限同類定....

樹熊70$... 咁撚平

cls

想食狼肉

會唔會係一隻生勾勾咁比4000$有隻鴕鳥，比你騎返屋企？

咩原因呢 真係咁好食?
咪又係肉一舊

仲有果子狸
Cls

有冇支那豬賣？

成隻生勾勾比你自己湯

好失望冇活恐龍食，定係有另一張菜單for領導我要食走地暴龍

刺身姐 無事既

「活樹熊」

鱷魚苗 你真識食

生食

屌 活樹熊都有 CLS

有養既 好似係
野生先受保護
王剛都有煮過

幾個月前武漢曾經有暴亂，條村後來冇哂聲，源頭會唔會係蝙蝠飛左去果度食嘢呀？

支那有人會執法咩

一種野味惹一款肺炎未計溝埋
攬炒先鋒

CLS!!!!!! 唔知仲有咩形容詞可以形容到佢地

咩撚都有

有冇人吔 聽聞似牛肉

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

小活鹿

野生的娃娃魚是國家二級保護動物，禁止在市場上交易流通，所以野生娃娃魚是不能進行交易食用的。目前市面上流通的娃娃魚都是人工養殖的子二代，所以大家可以放心食用。
我估應該係人工養既 所以個價都唔高

活樹熊?? 澳洲運過黎架

即係鱷魚bb?

果子狸

譯成英文

同樣係澳洲省運過黎嘅仲有袋鼠

其實可能賣出去根本係假肉

澳州大火，當地支蝗活捉一批掛

駝鳥同狐狸買黎當寵物養都幾抵玩

蝎子 蛹 蚱蜢呀？ 我唔掂架喎大佬
我地普通人 係食d普通野架咋

買嚟養都好
養完發夢發動生化攻擊

6000$一隻 小活鹿最貴

紅燒兔仔頭
炸田雞
冚家炸田鼠
紅燒全體野生水魚

D人信可以壯陽

寵物小精靈，技能：病毒攻擊

蠍子會唔會同孔雀同價...

想食連豬

大陸洗乜咁驚非洲豬瘟。

非洲豬瘟雖造成家豬及野豬的急性、惡性傳染病，所有品種和年齡的豬均可能感染，但不會感染人

人照食都得啦 好過去食野味

又幾正下
不過不了

活樹熊?!?!?!!

火雞先28蚊？！

有啲咩係可以最接近擺得落個口

bb都係背脊向天

請問以上有邊樣野味係冇壯陽功效

睇名都想嘔

真係CLS...狼都有得食？究竟係咩原因驅使佢地要食嘢味？

袋鼠, 鰐魚, 鴕鳥, 火雞呢d香港都有得食既

你點影的

仲有食果子狸 班支那狗真係嫌一單沙士唔夠
一日仲有呢班人成個地球嘅人遲早俾佢哋害死

火雞同野雞

好撚恐怖....乜都有價可能仲有隱藏menu

人生太悶 想要啲刺激

#027 穿山甲

活老貓 幾多錢

應該刺身食法
公司老細話上星期上支那開會去「農莊」應酬仲有人吸猴子腦
聲稱補腦有益

活蠍子要500咁貴lol

斑鳩都捉
咕姑故！

紅燒娃娃魚仲要係「家常小菜」

好閪補架

喺香港搵隻狐狸養都難
你老味啲中國人攞嚟食

蠍子咁貴嘅

買隻孔雀都係講緊$500
可以返去睇佢孔雀開屏
咁平唔怪得 咁多生番食

......人

有冇活支那食

連老鼠肉都可以放入口
真係CLS

咩係木蟲

呢單野絕對可以燒埋保護動物果邊，翻譯埋比D愛護動物撚睇

唔撚係掛

咩生物都可以變成食物

果子狸仲賣緊

支那肺炎

Wah, Diu nei

有養殖場成功繁殖到...
受保護係野生既先係..
但講緊養殖場啲來源咪又係野生~

小活鹿 $6000
活駝鳥 $4000
狼仔肉 $2045
鹿茸 $1500
活孔雀 $500
活鬥雞 $500
活蠍子 $500
活孤狸 $500
活水貂 $500
鹿鞭 $400
䲔魚苖 $250
活海蛇 $220
活樹熊 $70
娃娃魚苖 $60
活娃娃魚 $65
活梅花鹿 $50
活䲔魚 $40

鹿血,鹿鞭

可能狗肉黎

咩係金蟬

咪同豬紅差唔多我諗

大開眼界

火雞都係28蚊

斑鳩

兩腳羊

［有圖慎入］中国鼠年抓老鼠 全家食老鼠！

活鱷魚畀佢食返轉頭

我地香港人真係見識少

你依家嚮支那話食米可以壯陽
西米又好懿米又好
仲之有個米字嘅我保證今晚就買斷市

細個跟老母報旅行團去支那
定點購物嗰啲sales一定話有壯陽功效
蜜糖又好茶葉又好
仲之乜柒都壯陽

嘩

香港大撚把廢柴走地畜龍，衰過過街老鼠，叫佢哋活捉幾隻上去賣啦

想買番去養

美團外送嗎親

香港啲豬紅都唔係豬血

How dare you

唔係豬D口水溝血再溝D乜咩

屌你活蝸牛諗起之前個鬼佬

屌，樹熊70蚊隻
想買隻番屋企養

有無活人？

CLS

老竇朋友做酒樓
話原來香港啲豬紅係化學嘢溝出嚟

口腔期加冇低線

痴撚線連木蝨都有

食樹熊？真大劣人，咁劣食

樹熊? 唔係澳洲先有咩

我記得有集喱show 阿澤話有孔雀食

活豪豬 45蚊

cls 孔雀都食

人幾錢？

支那狗虧到
個撚個都要補

支那人真係生番黎

一個鴕鳥蛋要成$150咁貴

火雞腿平時超市都有得賣啦

你老母臭閪你哋死你嘅賤冇人理你，但惹到全世界同你埋單，累人累物，污柒、病毒、生態環境破壞，呢個民族全冇底線，真係地球Cancer

其實食咩肉都唔關肺炎事
係佢飼養環境污糟 咁食佢d牛豬都一樣有其他病毒啦
SARS 都話野生果子狸冇事 係入過市場就領野

聽講樹熊臭的 助養好了

有多一百次都會照食，呢個民族就係咁自私自利

咁你唔食？

買活雞咁買囉，即劏/拎返屋企自己劏黎煮

根本要全國禁野味

唔係成隻咩

乜都補身、壯陽其實有冇根據呢？

我d普通人 係食普通野 你炒碟牛俾我得啦暴龍哥

百幾蚊咁囉 人命好平 平時捉唔少兒童/人 一係拎去食 一係拎去賣器官 一係拎去賣淫

支那人：好好賺的，還是賣器官和賣淫。

中國人幾時先滅絕

咁殘忍

淫完咪賣器官
賣完就拎去食
一條龍服務

冇寫"/只" 可能係1斤？

蜈蚣都有？

老鼠仔成隻生吞都有啦

冇寫/隻嗰啲應該係幾錢斤
樹熊應該都有10斤左右 唔係平野黎架

好撚想嘔

Cls睇到都毛管戙

背向天就食得🤟🏻

屌，真係《低俗喜劇》咁撚樣……

活鱷魚 40

有大陸親戚喺屋企格離起左個人工島，入面真係有鹿有鴕鳥

聽人講過 會好似打邊爐咁 隻馬騮係中間比人食個腦

屌 諗起都想嘔

想食鹿

孔雀都算禽鳥類啦
娃娃魚咁樣衰都食

真心邊有人食得落

屌班支那人真係死十世都唔夠還

講開鹿，觀塘好似有間中菜館有得食

鬼仔捉穿山甲黎食

佢地唔係普通人

蜈蚣成五蚊條好似貴左啲。

陸行鳥

細個聽過有支那人食猴子腦
佢張枱面中間有個圓洞
再將隻活生生既馬騮固定o係枱底露個頭殼出嚟
敲碎個頭殼倒熱水入個腦度
之後好似食啫喱咁⋯⋯

有套遠古電影話，猴腦係生勾勾剧開頭蓋骨，然後趁隻猴未死淋滾湯落去

今個新年唔去浦了，搞個野味p

女免費
男3000

搞手只求打個和

三吱兒

愛護動物撚得把口啲警甴拎啲狗狗出嚟食催淚彈又唔見佢地有出聲

人肉幾錢一斤

洪七公用死雞引蜈蚣黎食，仲話好食。其實蜈蚣唔止食，仲可以浸酒

幾時有活速龍 活綠防暴

肯定仲有隱藏版menu
eg.紫河車

防暴狗 市場價格概況

屌
見字都覺得頭痛

有啲動物真係望到字都食唔落
支那狗真係痴撚線
有生之年真係想睇全黨死清光呢個畫面

係未捉到 無貨

想食熊貓肉

背脊向天都會食
cls
幾時支爆

wtf蝸牛都有

應有盡有真係

點解你要咁對佢

連登仔開？ 無貓賣既？

冇穿山甲既

執柒海洋公園 然後起返個南區海鮮批發市場

最普通嘅嘢啦泰國都有大把
炸蠍子炸曱甴

鹿都係

最後其實得兩樣揀
新鮮老鼠定死老鼠

日本人生食魚, 生牛肉就得

仲以為得廣東人先食野味

土雞幾平

人在野

佢講到話活 收得4000有咩出奇

龜都得

竹鼠

水魚下嘛？

木蟲係咪木蝨

好殘忍

唔係呢期當造

有無人翻譯英文，嚇x死d鬼佬

應該唔係你諗嗰啲
撚有咁平

Pokemon美食圖鑑

支那人食乜都話要補身 出國旅行又一定買藥
屌你老母 咪又係東亞病夫一個

咕姑咕！

咁你去唔去食呢啲嘢？

以前香港街市都有得賣

海天堂龜苓膏

食腦魔

駱駝都有。

我估時價

活陀鳥，點拎走？

賣嗰啲死曬未

嗰啲咩活樹熊隨時真係人嚟

「大众畜牧野味」咁非大眾係點

真係食到絕種

偽人為澳洲山火出聲
但係野味就集字不提

冇單位嗰啲係咪段斤計

雜交野豬肉

屌 cls

有冇人知石頭豬係乜

猴腦宴 人奶宴 吃活嬰進補
大陸人話食完好補身

活野豬25蚊
野豬肉26蚊

日本人仲食生馬肉

bb仔人肉都有啦咁大驚小怪

支那人快啲死撚晒佢

我估應該係人肉 勵害了我國

支那人快d去死

廣西有道名菜 用十幾個啱啱出世嘅小朋友煮大鍋湯

個時90年代中國一孩政策搞到人命好唔值錢 尤其啱啱出世嘅嬰兒同小朋友
見住啲相成個煲都係人頭手指腳指好震撼

1. 冇狗肉和貓肉的價格(可能名目太多我搵唔到)
2. 最右邊靠下「活樹熊」??

都未食國寶熊貓、中華鱘、小熊貓

孔雀500蚊，刺蝟18蚊隻。。。
鬼國野生動物條命真係賤過地底泥

popo成日食好野

屌騾仔

食埋食埋都唔知食左d咩病毒落肚

未馴化所以養唔到
正如 豹貓一樣，食好平
但馴化咗嘅豹貓好貴

睇完menu都反撚曬胃

支那死全家

痴撚線 點食得落啊
支那人真係原始人黎未開發

孔雀500蚊隻， 果子狸180 原來咁平

之前朋友番大陸做intern被老闆逼食野味啲老鼠尾同貓頭鷹頭放撚左係枱面
我聽佢描述已經好撚想嘔

活係未死定係生 40蚊一隻識行識走既鱷魚？

下好恐怖我真係信有呢啲野紫河車都聽過啦

活樹熊？！

痴撚線

記得以前好細個返大陸 啲大陸親戚係咁逼我地食羊胎
仲話有紫河車食問我地要唔要試下

好似係滿漢全席既其中一道菜

貓狗肉大陸人唔當野味，佢地另會開專門店
另外有分自家家養同野外活捉 價目及肉質都有分別

做法分為原隻活炸，麻辣煲，燉湯
貓掌肉及龍虎鳳較盛行
先替貓隻按摩再按部分切煮

慎入！中國市場實拍 貓肉狗肉齊來買！

洪七公咩屌佢

食得多自然有報應，被虐待的動物可以安息了。

大陸料理 -鄭少秋

還懷疑是眼花

食撚到受保護動物絕種

屌！到底支那幾時先識得進化？

人肉呢？

貓肉貴 有時偷偷用果子狸取締

dllm笑咗

野豬同鹿其實都得...
如果隻動物本身食開齋 咁食佢應該問題唔大
雜食肉食嗰啲 (豬除外) 就咪搞

仲有得支付寶比錢

點解冇咗八千萬美金特朗普人頭？

d品種豐富過海洋公園

其實係簷蛇

刺身

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

可能係蟬我諗

即係成隻仲生，即劏或者自己拿走劏？

好想瘋狂摸佢條尾

咁你又食豬牛唔係虐待死，正常豬牛雞咁劏其實冇問題，除非你食齋先有資格話
利申: 見過但唔食

想食小熊

鹿撚
四舊水條

我指被虐待過的動物

《封面故事》控訴大陸滅絕人性吃嬰宴

竟然冇寫人肉

鹿鞭

wow 真正強無敵
屌你幾時食活人

聽講木蟲好食

幾時有人肉食？

點解無牛歡喜

稍微有常識嘅人都唔會食野味啦下話
真係好撚嘔心呀 屌你老母

熊貓呢

睇錯 大陸妹價目表

咦？蜈蚣5蚊條又幾抵喎

以前好多蠍子，王府井通處都喺，睇嚟又食到快絕種，要500蚊（斤？）

同海鮮一樣 冇寫就係時價

樹熊這麼可愛

食盡海陸空

活炸 按部分切煮
死得好痛苦

田雞香港街市都有啦

田雞係正常野

呢d 算碎料 東南亞地方都有得食
其他

雖然都係核突，但正常過青蛙好多

cls 諗唔到嘅都有

人地鬼佬壯陽就做gym，係支那人咁廢要食

法國定唔知邊到都有，諗起蝸牛都想嘔

竹蟲

你唔好搞事，入鄉隨俗

渣ga,呢張只係大眾野味,全部都係普通料人哋張VIP小眾野味都未撚拎出嚟什麼兩腳羊,遠古神獸,分分鐘外星人都有,大陸搞太空科技應該都係為咗多一味野味食

大概2000年，同學老豆揸中港車，話深圳野味市場有樹懶賣

自殺表？

支畜幾錢?

成個表得火雞係正常食材

Cls

活支那女人 550

孔雀好食？
死左點開屏

連烏龜都食屌你老母臭支那

有錢兩腳羊都有得食

屌，條link最尾個幾多

齊過動植物公園

狐狸們

一諗到流晒口水

咁撚樣都食得落口 累人累物累街坊
真係唔死都冇用

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

4000蚊一隻駝烏
大佬呀 揾隻騾仔就容易呀
但揾個壽球先難

好變態

上網search到

遲啲會唔會賣埋肺炎大媽

有冇活近平食

唔撚係啊.jpg